依家啲廢中掂下都唔撚得

話說頭先去豐澤睇嘢，咁條巷唔算好闊，有個廢中想zip係我後面過，我睇佢唔到唔小心hi到佢一下，我都即刻講唔好意思，點撚知佢勁撚差態度屌我話: "你阻我兩次啦喎先生！"

一講我就扯火，即刻還拖:" 我阻你兩次，你都唔識同我講唔該借借，你把口到底係有乜撚用架呢？"

條友可能估唔到我斯斯文文會出口屌返佢，嚇到口都震埋，係咁急急腳走住屌。

依家啲廢中成日濫用啲後生既忍讓，咁多位巴打遇到同類事千奇咪手軟，要大巴大巴屌返佢地

淨係信第一段

信我

一講我就扯火個段好重ff味

笑左

第二段打後放錯台。

中心思想係最尾嗰段

嚇到口都震埋，係咁急急腳走住屌。

如果你地係現場，一定會俾我霸氣震懾

有潮文嘅味道

垃撚圾廢中

話說頭先去豐澤睇嘢，咁條巷唔算好闊，有個廢中想zip係我後面過，我睇佢唔到唔小心hi到佢一下，我都即刻講唔好意思，點撚知佢勁撚差態度屌我話: "你阻我兩次啦喎先生！"

我嚇到口都震埋，係咁急急腳走住屌。

依家啲廢中成日濫用啲後生既忍讓

就同你地FF餐飽！